環保少女 我屌你老母

環保？我環你老母個保
痴撚線？喺火車嗰啲乜𨳊黎好嘔心 仲聲大夾惡話自己環保伙伴 我屌
你仲要霸尻住今年個代表
就好似三年前 u’s搶撚左水樹奈奈紅白七連冠咁 仆街啦臭雞
又要做雞又要拎貞節牌坊
u’s =環保少女＝雞

努力打好國際線
今日香港都成為美加焦點

【Twitter要人!!】美加議員人權日tweet集合list!!!!

需要人入去推post
Twitter 需要大家

拉

TIME同會員敵將是李醫生話街角少女係神作>三甩星一樣咁可恥

其他贏都無乜所謂
屌呢條虛偽環保撚贏真係嬲撚到我仆街

咪橪俾我見倒隻雞 見一次打一次

虛偽到咁反而贏到

三甩星全名係乜 我聽日考完睇下先

啱牙 隻雞仲以為自己好偉大

屌 佢好核突

咪係

Mitsuboshi Colors

全部都係膠,DLLM

點環保呀, DKLM

鬧夠喇 借力打力啦好嘛

十二個鐘應該夠煲

動物台又唔係時事台 唔講呢d唔通講耶蘇？

啱牙

邊個負皮同我認左去 一枱都膠點環保呀屌你老母

Cc台狗係咁，有連狗照住全連登打橫行

佢P牌仔無資格出聲

得啖笑

學下gphone啦
你係度鬧都無用
做人虛偽d 唔好屌 仲要讚
拉佢埋黎一齊圍屌支那
e.g. 碳排放 工廠廢水污染海洋 霧霾 大把野玩

兩條環保撚負皮我 下世做膠俾人用完即棄啦

好賤

唔好再屌啦
人地早排有支持我地

問題係好唔掋 佢自己都做唔好但竟然我地輸左

拉你老母 唔啱聽死出去 咪污染動物台

可能因為time唔想得罪中共
同埋條女本身係英國搞到滿城風雨，
英國反滅絕運動都搞到好勁
同香港反送中、法國黃背心有得fight

Pull

唉 好唔掋

條女在英國搞到唔少野

瑞典少女環保鬥士通貝里（Greta Thunberg）周日在倫敦聲援抗議氣候變化的示威者，呼籲他們永遠不要放棄拯救地球的行動。與此同時，當地警方因示威群眾在倫敦市各地標造成交通大亂，已拘捕900多人。

16歲的通貝里在大理石拱門（Marble Arch）告訴歡呼的群眾：「我們是帶來改變的人，我們是『反抗滅絕』（Extinction Rebellion）和『為氣候罷課』（School Strike for the Climate）的孩子，我們是作出改變的人。」

她說：「我們永遠不會停止戰鬥，我們永遠不會停止為地球、為自己、為我們及子子孫孫的未來奮鬥。」

通貝里去年8月帶著「為氣候罷課」的標語，站在瑞典首都斯德哥爾摩國會前為環保請命，引發多國兒童、青少年跟進，展開抗議全球暖化的運動。
大理石拱門是過去7天因抗議活動而陷入癱瘓的多個倫敦地標之一。警方已因這波抗議潮逮捕963人，當中42人被控。

唔緊要呀
唔好將不滿轉移，要專注目標

有時間響度屌不如用啲時間做下文宣好過啦

屌咪屌 呢度唔係時事台 關你撚事

拉你老母臭西咩

拉一推十

死on9

證明咗左膠先係普世價值

2

3

4

5

6

7

有d風度好冇

8

有錢女離晒地

9

Thx

佢

分化撚全部仆街死

樓主覺得自己好撚偉大？

我係要推

有乜撚野好屌 拉

偉你老母 我有權利屌 你唔想聽咪走

智力有問題定假膠，分唔到

算啦 不如將錯就錯 將環保問題轉返去大陸工業發展污染

佢地好得閒無嘢做 on9仔

When she first heard about global warming as an 8-year-old, Thunberg says she thought, “That can’t be happening, because if that were happening, then the politicians would be taking care of it.” That they weren’t is precisely what motivated her to act, as it has youth the world over who are forcing us to confront the peril of our own inaction, from the student-led protests on the streets of Santiago, Chile, to the young democracy activists fighting for rights and representation in Hong Kong to the high schoolers from Parkland, Fla., whose march against gun violence Thunberg cites as an inspiration for her climate strikes.
算啦
叫做係同路人

香港人幾時變成輸打贏要??

條友寫拉但係無用不推文

拉

推呢個

要環保就唔應該出世

借力打力，拉

我都唔知點解動物台宜家污煙瘴氣

希特拉一定係環保大使

班on9當正所有熱門post都係cc台

新會然應該杜絕

咩事 拉

點解我blocked迫爆神條女

你地拉嗰啲真係痴撚線 屌曬你地老母

解返

算啦，事實係咁，已經無必要開post啦

手殘掛，點知你

算數

ON9

輸打贏要？

最on9既係，呢個功能根本無撚用

熱門既繼續熱門

根本班拉拉狗係曲線推緊

佢地喜啦 成班cls

解左

Congratulations to Greta! Hong Kongers stand with the Future of our Earth, our home!
Did you know the greatest polluter is China? We're doing our part, will you join us?
Say NO to "Made in China", say YES to Mother Earth!

btw 拉 分化撚

手足

好想對呢條環保少女環保一下

唔好搞到自己成個怨婦咁
拉

但點解我個個回覆都用不推文，咁都上到熱門

幾歹都係半個手足 唔好割 好無?

拉
你咁樣輸打贏要俾國際線見到好羞家知唔知

唔係佢贏左香港人而唔中意佢，係本身條友都好撚虛偽

推巴打reply

由宜家開始一日掉一包飲管落太平洋

拉你老母咩 依啲虛偽左膠puppet唔屌唔得

歡迎繼續拉 lm你地全部左膠

盟友

啱聽

麻煩ban撚左樓上條洗版垃圾

你都on撚9

2020年都就到仲覺得拉有用

你咪睇下個post係咪會繼續熱門囉

拉 好肉酸

成枱膠仲話係環保人士 派幾粒俾佢先

Congratulations to Greta! Hong Kongers stand with the Future of our Earth, our home!
Did you know the greatest polluter is China? We're doing our part, will you join us?
Say NO to "Made in China", say YES to Mother Earth!

btw 拉 分化撚
5毛咁快又開工

佢有病

啲新連登仔 好撚智障
唔怪得會撐greta

佢贏唔好咩？貪個風面托

拉呀

呢班係咪全部五毛黎

屌又有咩用？

輸左咪輸左囉
外界覺得我地唔值而屌個結果，
係佢地既意見
我地感謝佢地既支持

但因為我地係其中一個candidate
我地要明白有贏一定有輸
輸左屌9人就係小家既表現
因為你個心態就係覺得只有我地先值得贏，其他四個都唔值
人地都入到五強證明人地係呢個poll同我地有相當/同等既價值
大家都值得贏呢個頭銜，但頭銜只得一個

你咁既心態搞到我地輸左之餘
仲冇左個尊重對手既體育精神
更加令人覺得你抵輸
明唔明？

其實又唔係的

通常大型示威、暴力示威都係為經濟訴求（如反對貧富差距太大，反樓價太貴，反加價、反大白象工程等）、維權或民生訴求（反對起厭惡性設施在屋企附近如焚化爐、火化場、核電廠等）或者政治訴求（反貪污、爭取民主等）。好少會為左環保，而發動大型示威。

而香港反送中，也比較特別，令世界震驚。因為好少會有反對司法引渡的大遊行。特別係西方想壓低中共影響力，一定想煲大佢。但本身也是政治訴求。

但因環保，來人搞大型遊行示威、擺工擺課、不合作運動、癱煥交通、令大量人士被捕，其震撼性係好大。條女係成個運動的主要推手，所以封面俾左佢，都唔出奇。

我真係笑左

弱智仔黎，條友藍藍地

果然人一藍腦便殘

有啲風度啦香港人，唔係事必攞到第一㗎喎。你以為攞咗個第一就好大幫助咩

如果其他人見到香港人因爲咁而dllm會點諗

拉

怪都係怪Times 個妹妹仔都係被選果個
倒不如去恭喜佢順手數柒共狗污染地球 拉埋環保L共同抗敵

推

多人拉咪有用囉
你成班5毛係度推POST屌冇用
學下用連登先出黎吠

4chan d人憎到佢仆街

.

垃圾就係垃圾

收皮啦死藍絲，祝你全家cancer死，來生投胎到支那農村做狗

必定應驗

智利示威，法國黃背心，直情唔入圍

冇他的，為經濟而發動示威，冇咩太特別

香港反送中，反司法引渡法，有特別，所以入五強。

但條女搞到全歐洲為環保示威，百萬人遊行，大罷工罷課，阻交通導致千人被捕，好特別，所以俾左佢。

藍絲係咁上下

冇氣屌佢

上

以後日日用膠飲管直接沖落馬桶

笑撚死 日日要搵位搞分化
老實講你班5毛都幾撚慘

學下用連登先出黎吠

拉

最撚憎d偽善環保西

你條支那仔喺度死唔斷氣

香港人唔會咁計較
用手上有嘅，利益最大化，爭取五大訴求啦
你屌佢唔會對抗爭有用，只會引起分化爭拗㗎咋
唔係話唔畀嬲，但嬲完做返啲有用嘅嘢

how dare you

真係唔知邊個係五毛喇

佢應該有精神病

佢cls

成枱膠都係環保人士

喺動物台開post分化，我真係屌你老母

搞動物台恰毒撚就叻，夠僵入波台屌柒波台狗囉，欺善怕惡仲話光復香港，笑死人

On9

啱啊 得把口佢正一縮頭烏龜

成班cc狗話人五毛，睇清楚咩台啦，分化你地仲開動物台咁戇鳩，垃圾cc台狗冇撚腦

班人仲要盲撐

虛榮嘢睇咁重做乜？

佢地仲衰過狗

派番俾佢地先

見過好多環保人士都係得個講字
仲浪費過我呢個非環保人士

條友藍絲扮手足

你呢啲咁嘅垃圾係到帶風向
一係你就對家
一係你就真弱智
好心喇，而家係咪製造仇恨嘅時候呀？
你係嬲嘅就對準中共呢個政權，嘥時間係啲無謂野到

你唔要虛榮 咁啲人俾綠帽你唔好屌 虛榮黎 你唔好嬲

潛左去邊啊，屌你老母臭西死弱智仔

比人圍屌就笠水

無撚用

應該真係得藍絲先係撐條傻鳩瑞典妹，影衰口田其他候選人

佢真係垃圾

咁樣唔係更加多人關注咩

我有帶個綠帽喎，無嘢喎，我都俾番唔少綠帽俾人帶。
剃人頭者亦被剃。當深明此道你就唔會太計較。
得獎又如何，聽日雙普選？
何韻詩上埋TED，咪都喺虛榮嘢。
專心搞到全球反支共先喺大事。

食屎啦 唔好輸得咁樣衰好冇?
人地有支持我地架

咦 熱門搵唔到啦喎
屌你又話拉冇撚用
回你班撚屌0.5真係晒時間 屈完呢樣屈第樣
你咪屈囉 who cares

拿 我就拉夠啦 交比其他手足
btw你地推得快d 熱門見唔到冇錢開飯架

收皮啦死支那三毛賤畜生

過左咁撚耐，你唔好聽日先上返黎

上黎放個屁又潛

正宗跌落地嗱返扎沙

恭喜你屋企人cancer死曬啊三毛畜生

條友執二攤就叻 佢呢d人永遠唔會成功
佢十八代一定係食屎大 有爺生無乸教

拉 比啲風度好冇

五毛話其他人係五毛
其實我個個留言都係不推文，呢條女咁偽善反而上到封面有邊度係屌錯？
上番你啲微博啦

個死人嘴臉見到就想打9佢

死八婆

仲要有六個環保撚負皮我

人地用左幾多年做左幾多野你睇唔到...
只係睇到張相...幾個POST就屌人老母，
人地MAKE左幾多NOISE 你唔知，
逢星期五罷課示威你唔理
幾多個國家既人因為佢出黎為地球發聲你唔清楚
歐美幾多國家因為佢而做野唔關你事
個靚妹有亞氏保加症你唔信架啦
你只係見到個15歲靚妹用D唔環保既野...
屌你老尾返返去你個BABYCONDOM度圍爐啦

發現d死左膠全部都係p牌

死P牌 你又識條春 連登唔啱你
你入你老母個西

啱

關你撚事咩p牌狗

死返去Facebook啦

垃圾撚肯定偷人email用

你老母就做雞
μ's forever

喂喂喂左膠妹
你同我講環保
咁你唔係唔撚譴責全球第一污染大國呀？
唔撚敢屌中國跟著你同我講你搞環保？
HOW DARE YOU？

你知咁多唔見你講，分享下啦
咁樣同啲人講三萬幾個驚賊入面總會有一兩個係好既有咩分別

你老母 u’s全部雞

環保撚同你全家都係雞

P牌仔仲咁多爹

無膠利用又點顯得佢環保

樓主動物台吳三桂，又引cc狗入關

禾無辜 咪屈

成年加埋都無咁多人

今次撐樓豬 仆你個街咁撚凍仲話全球暖化
佢老母肯撚定比隻海龜用飲管鳩屌完個鼻先生到呢隻環保撚
屌哂全部環保撚老母

同感

白人世界既政治正確
我地識條鐵咩

潛完水未，屌你老母三毛賤畜生

係咪比人圍屌到哩埋喺你老母個墳頭度喊緊？

引戰，拉

on9仔

再拉

其實好鬼少事咋媽

條女根本係商業工具(妓)，有晒劇本，為嘅就係繼續省商家錢

真係環保最應該做嘅大事就係打倒石油既得利益者，佢地暗殺左好多成功研究低耗能源嘅人

拉拉拉

on9仔仔仔

On9仔仔仔仔

仔仔仔

條友曲線推緊

我都係拉

所以咪做on9仔囉

就算你點講都好，我都係拉

一齊拉到101

101啦

好波

接

on99

999

仔

好波清

仔？

拉

on9

仔

打到打漏

拉

省略姐

仔

甩拉

Ching口味重咗d

son

陶傑呢招暗黑兵法真係好高招

Son

樓主好撚似強國人玻璃心

Sun

sun

咔咔咔

一齊玩到過年啦

再拉

死幾多海龜

要屌就屌TIME 關條靚妹咩事
條靚妹仲可以騎劫佢

恭喜發財

屌你老母 環保撚

你同聖誕老人講啦

拉

聖誕快樂

Puushuu

po

啦

加油

好👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻👌🏻

我扯左

八個環保撚負皮我

環保狗死全家

Sir自己打個發機啦

拉

把口就講要環保

飛機

咩叫發機，支那話黎？

好

真嚴以待人寬以律己

打錯字姐阿Sir

我幾驚你唔可以陪我玩過年

過年？做d乜？

成人台見倒你

唔夠兜就屈人阿蛇

同你拉到new year 呀sir

勿相認

唔係農曆年咩

Sir係英文先生咁解喎
佢唔係阿Sir佢點扯旗？

叫我主人吧

你咪on9

有咩問題？你直？

有幾個意思Ge
各花入各眼姐
不過你地繼續啦 我得閒入黎串幾句

大佬你識得扯旗㗎喎

我見到男人先撤旗

提旗

扯旗打錯曬

屌，一諗到自己同個變態基佬傾計我就真係

唔好咁講，我bi黎

宜家lgbt都好正常🏳️‍🌈

唔會歧視你，我想問吓你對住男人係唔係都係照入？定係做俾人入嗰個？

拉

如果對象係你，我想做比人入果個

是咪你黎？

係你d舊post搵到，人哋係質疑呢個人係你黎咋喎

我無咁老

你都，是咪對我有意思？

無，啦

唔好怕醜啦，我好耐無同男仔玩曖昧

你都係bi黎？

黎道真係好多禿頭痴線佬

巴打都鍾意男仔

留tg

留tg，想識你

今晚用你黎做幻想

pull

好想比你後入

最鍾意你呢type

我follow左你喇，我地做個friend

我幫你推多d post吖

試一次就返唔到轉頭

同我一齊返啦

你唔係真心？

真心拉post, 拉

我都對你係真心

唔係咩？

我

唔通你係0？

我都可以1

陪我

係又點

我到底睇緊乜

陪下我

兩個基佬喺度耍花槍

唔理人

樓主弱智

切勿公開敵視言論，打好國際戰線，我哋遇到難關，要集中精神應付共黨。

咁就不推文啦

好多人幫手推